「藍牙耳機輻射可致癌」250科學家連署警告文件

全球 250 名科學家發出連署警告文件，向聯合國世界衛生組織（WHO）請願，指 AirPods 等藍牙無線耳機採用的藍牙技術，會發出高頻輻射，有機會誘發癌症，要求 WHO 能為相關技術發出清晰的指引。

科學家發出的聯合文件中表示，無線耳機利用藍牙接駁，發出低頻輻射，根據學術研究，若經常使用這些裝置，會增加接觸電磁波的機會。

美國科羅拉多大學生物化學系教授 Jerry Phillips 表示，AirPods 等耳機由於更接近頭部，會令頭部組織暴露於更多射頻輻射。加州大學公共健康學教授 Joel Moskowitz 指出，無線耳機輻射會突破腦血管障壁，戴上無線耳機等如讓脆弱的耳道、大腦，暴露在輻射風險當中。

聯署信要求世衛加強與電磁場相關的守則與規管標準，並讓公眾充份知道電滋能量的潛在健康風險。

哂鳩氣啦 咪又係防幅射班商家想借機Sell野
你睇中国污染到空氣都黑既
咪又係13億隻狗生勾勾戇鳩鳩死唔去

晒鳩氣，bluetooth咁low energy，仲低過background如果咁都會有問題㗎話香港人應該死晒

that being said，唔能夠排除有chemical喺low energy electro wave activated，咁喺有可能喺有影響嘅，但係冇足夠reserch底下恐怕只會引起公眾恐慌，而喱個比起其他更加副作用更恐怖

還我3.5mm 耳筒窿

輻射突破BBB.....?
屌，你成個人都突破到Tim la 。

不過我覺得研究多d non ionizing radiation 係好事來

快餐可以致癌

堅

佢意思係個耳機長期接近頭部會增加致癌風險
其實無講錯

但都市人就算企係條街度都會增加緊致癌風險

藍牙耳機十幾年前已經有啦

住近發射站個d公屋就真係多
10幾支係天台痴撚線

唔識科學
不過我用緊果個一經過街上面發射站就好似受干預咁好疾

5G個致癌風險大到痴線
一條街都幾個基站

將城市變成巨型微波爐

共產華為打到嚟
九龍新界無得避

Wave mode ～

咩科學家我上連登啲人話冇事喎，當然係信連登仔啦

BT 低頻對人可能有容。咁手機呢？ 2G, 3G, 4G 更底頻。 FM 收音機100MHz再低, 電力50Hz 更更低。

以前讀書話去到高頻有電離作用才有害（x ray, gamma ray). 而家一扭相反。可能BT 真係會有害，但唔係求其一個願因可以上media. show me with data please.

5g可以洗腦tim

咁wifi呢

【Fact Check】「專家」憂 AirPods 致癌高危？

香港咁多手機轉發器重高幅射

連登科學家 VS 聯署科學家